中國新垣結衣日本竄紅 , 拍日劇中國高人氣

「強國新垣結衣」演日劇 處女秀扮制服妹

中國網紅龍夢柔因神似新垣結衣竄紅，得到客串日劇的機會

22歲中國網紅龍夢柔，因神似新垣結衣紅到日本，日前拍了北海道限定旅遊廣告，這次觸角伸向日本全國，客串日劇《愛情重跑》（暫譯），今天深夜將播出。

這也是她的戲劇處女秀，劇中飾演高中生IG網紅，並沿用她現實中的IG暱稱「栗子」。她表示：「作夢都沒想到自己會演日劇，而且我從以前就很喜歡日本的高中制服，這次很開心能穿上制服演出。」

談到未來的目標，她笑說想參與《名偵探柯南》的動畫配音，如果有中國人的角色，她一定要挑戰。

整容？

其實已經有新垣結衣

仲洗乜要個翻版?

這個還未那個了喔

收撚皮啦

達哥有希望了

似小丸子其中一個肥西

舊垣結衣好似要嫁人

搵佢拍av好過啦

滿足新垣fans慾望

好撚樣衰

似美咲結衣多啲

拍av就話有用啫，而且氣質依樣嘢唔係個樣似就有囉！

又矮又樣衰,假都整容整都似先

咁撚醜樣

一睇就知係國貨

因為翻版人工冇咁高

正版八折

唔小心生得似結衣就比人話樣衰
陰公

佢以前唔係咁既樣, 個樣特登執到似結衣再炒熱

中國既網民丁山寨結衣算啦 咁鍾意國貨

結衣bb

ok wo

拍av